2019/20 MT/GT 集中討論區 (5)

咁啱中咗1001

Yes

做個統計

: 有offer
: 未有offer

hase會唔會繼續請

Btw,你幾時上conversion?
我7月中所以我想搵份final 完番去7月中

lm

dahsing sme next round released yet?

有冇人驚今年報唔到mt
如果冇mt 應該報intern 定直接搵其他工好

有咩MT 好報

其實好多都deadline咗

眼見個銀行MT
HSBC 應該2021 MT 應該會完
SC- 扮請人
hase - HR 唔知點揀人 仲串過馬撚
CITI - ??
BOC - 狗也不屌

其他ibank 唔夠料過問

見到SC又出job ad
撚我哋

scb 已經放晒offer

non-business表示諗都冇諗過banking sector

好多人唔係讀business都做到bank MT呀

唔會係我呢啲u同major

唔緊要 最緊要搵到岩自己既工

咩u 非8大？

考慮下先

過埋final in再諗

有無ching報咗順豐gt有無interview offer

,

有無人有ibm second round interview消息

請問絲打同fdm email comfirm左phone screen之後幾耐收到call？

有無人boc收到panel in

有呀 出左 星期四in

咩dept

gcb

Ching讀咩？

yes一兩日內收到Discovery centre

Ching 報咩department 呀？ 幾時individual in?

佢應該有講架啵 within 2 business days

anyone have update from L’Oréal after final in?

ac有排 五月尾

今年有冇fmcg有冇減過人工

今年有冇fmcg*減過人工 定係照原價出

岩岩都收到

去到final stage 先取消
灰左

Yes. CCD

All functions are cancelled if I'm correct.

Guess so. So sad

Marketing

朋友你同我果啲野好類近 我BOC 係innovation center
L oreal 都係等緊result 兩星期啦...

gd luck to we both ching BOC好早in?

anyone has updates from rb after director in

Is anyone still having L’Oréal final in this week??

都唔係呀 好似上兩星期in咋

你Loreal 幾時in?

My fd yesterday.

仲請到咁多人？

個幾星期前 我估可能Easter 後先有result

In 姐 應該唔會請哂 TR好似cut好多hc

你咩division?

成個retail都勁差

Trueeeeee 希望佢唔好成個program cancel

見到連匯豐都cut 成個市況應該真係超差

diu.. 我都係in TR..
其實勁唔好彩架喎 你報 MT 你random 去in TR / HK / APAC
今年咁時勢中左TR點玩 in 得好都無headcount啦

TR 應該真係難搞
Keep in faith 重有人in緊姐係重有機會既應該

絲係in邊個entity呀?

係有keep going緊 hr 都有keep contact緊

吓 hr重有keep contact緊人去in?
我以為佢係一次過schedule 哂呢兩星期in 添 原來重有咁多人

唔同steam個時間都唔同 就好似 marketing 果啲早過supply chain management 咁

Ohh 之前重聽人講 有final in 就secure左個offer
咁睇黎今年都好大競爭

識幾個人上年final in完無offer
有個仲要in晒local & TR

我諗啲人咁講係因為 final in 主要都係睇下你個人性格點
咁正正常常去到final in 都係decent嘅 咁咪secure

真心咩
In哂兩邊都冇咁大獲

Marketing 呀 絲你呢？好早in左？

講咩都無用 快啲有result la good luck

L’Oréal Final in 左2個entities， 但今年市道咁差， 都唔知講咩好

你係咩stream啊
覺得in成點

我都係marketing啊 希望大家一齊入到啦

唔好灰心 佢比得你in 兩個entities 證明你係有料可以fight for this position!

多謝你，但今年太多外來因素影響
希望佢比個機會

還好。盡左力， 佢中唔中意就見仁見智

有冇人in 左fwd digital graduate?

出左offer la bo

幾時出？in完即日出？

2x k

巴打想問下你幾號in的？

Both

fwd dg嘅人係咩bg?

今日收到 下個星期online in

絲打做左assessment test仲有冇下文？

仲有啲咩報到第一次入黎
淨係見到sf

same ask

hr之前有無打過比你傾幾句？

有 傾左8min

有冇人apply左麥記gt?

有冇人有mtr mt offer/消息？

我就冇下文 唔知其他人有冇

vi之後冇下文

加一，已經過咗兩個幾禮拜

想問佢地個program係咪真係要做店長
我以前去過佢地個career booth 佢地好似有講過

係呀，不過勝在幾好pay 同埋有degree 嘅話promote 上office 都應該有優勢

八大cs

Any updates after esquel team challenge?

3月中已經出左批

有冇人報左esdlife收到hr call?

好似2月尾

想問有冇人pccw media apt test後有下一round?

就係apt test + 寫短文

收到apt test未？

未

好人一世平安

大家知唔知NCB有冇update

有冇人有ibm消息

我想問TAL ON Hold 係咪唔洗做SHL

係啵 no further process

Ching我打算reject IBM offer 去Accenture
IBM人工太低了

Accenture SE 20k?

唔係呢個post
有22

Management consultant?

Ching 可唔可以講你幾時final in同幾時收到offer啊？

睇返份timeline啦
你應該4月中先下一輪
4月尾放offer

終於收到fdm apt test

想問下2nd phone in 之後就到apt test?
佢有冇話apt test之後仲有咩stage?

我得一次phone in咋喎冇講呀，但睇返佢之前send俾我嘅consultant journey ppt，如果呢個代替咗佢講嘅stage 4 assessment day，咁就stage 5出offer，因為stage 3係phone interview，定係佢只係stage4一部分，呢層我就唔太清楚了

1月pi，online做

anyone HKT GT? 今日出video submission email

Dah Sing self-presentation出左

出左? Ching幾時apt test

我岩岩收左offer

上商final in 出左

Cmb

咩dept?

On grad 有人話出左

Software development
2月中phone in

唔同stream

想問下phone in 宜家之後仲有邊幾round？

想問TAL in hold係咪意思🤮
PS 之前做左SHL

得番1日ac

我仲諗緊要唔要個offer

你幾時做咗？今日通知你？

3月中後做完apt test一路冇通知
想知咩on hold

係22k
有另一間唔勁既公司 但keep著搵緊工

想問多少少 巴打幾時ac ？

4月頭

宜家ac係咪仲係有齊晒apt test 同3 strengths based interview?

[member] retail 有d 鋪一日一千蚊生意額都無 [/nember]

[member] 入完仲衰過wok 係某d 行業可能 [/menber]

我月頭係

係要埋cam?

sorry，我指開cam答問題咁樣？

想問下你報左gt既咩program?

Media group?

有無人報咗PCCW GT

佢前日叫我揀時間做assessment test ，我下星期做，但今日收到個email “tal apparel announcement” ，已經reject 左..但前日明明仲叫我做test

之前做左 但未收到reject email

收到email定電話？

ict stream無回音

1月尾做完apt test完全無消息

+1 我都係咁
收唔到email嗰啲係咪做咗apt test?

想問下 cmhk gt 有無update? 知唔知而家去到咩stage?

咁我知啦，個到寫話佢地.有challenge ...個mt programme on hold ，即係做左test 個D人唔受影響？定係我見佢咁講係成個program都on hold

我做完personality test 之後無消息

做左apt test嘅應該唔會永遠收到下一round
會send比未做嘅應該純粹因為要通知取消SHL appointment

依家真係經濟好差

有大陸background in先

3個interview+hr briefing 會係skype做 你指定時間入去chat room就得
Test 佢個日會比條link你 mc黎 裏面會計時50min要做曬

就算請左你地吾係以為下年全部MT都會留得底吖？

commercial呀

Mkt 而家都未知有無得final in係咪已經收皮

Fidelity 有無人有消息

可以試下send email問？

係

係呀係呀 有offer應該要reject
反正都留唔得低 可？

IBM人工有約多

屌你有冇腦吖？ 我答緊佢點解個市咁差仲請咁多人吖，因為一年之後冇咩可能會keep曬全部。9吾搭8睇死你冇offer啦，你吾係以為得好少人入到final in吖？傻仔

咩阿我咪就係講緊反正做都比人炒 咪叫大家應該唔好要 搵一間做得完成個program 可以長做嘅工囉
聰明仔

唔使兜啦

搭單問下有冇人今日去咗EOC考GT個written test？

Anyone hv call fr esquel tdy?

讀語文科加一年工作經驗... 舊年七月到而家淨係返咗三個月工

係咪應該淨係得一batch?

wtf完全冇收到invitation

好灰

想問下係咪好早之前就做完Group interview？next round video submission？

有冇人已經搵工搵到頹 搵極都搵唔到

想問first batch即係幾時team challenge🙈

我估應該係3月

Same

今年gt有25K

其實係咪同一個department會一日in曬 點樣睇佢有70-80人

really?
ching邊度攞料，就我所知得20咋

Consulting 我唔知
但以我所知今年GT (tech/sales)有25K

上商gt停左？

已經 Final in

上網reg timeslot 每個timeslot有4個人

我仲以為得一個人我見佢20分鐘一個timeslot

以operation 為例 每個timeslot 4個人 大概20-30個 timeslot 都已經 差唔多100個人

但估計收得只有10-15個

有d人係咪唔係in mt? 個hr講解時話如果唔係mt，individual interview 已經係最後一round，所以我當時諗係咪有人唔係in mt

咦 唔係喎 呢個vid sub係 HKT gt 第一個消息

佢話in得好可以再in MT

好似有啲人係報professional opportunities
同session未必個個都係報MT

即係professional opportunities就唔會再in？應該係咁意思

cmhk personality test 之後有冇updates?

應該無咁快 Ching 想入咩dept

話事話點樣知一個timeslot 4個人

+1想知
以為全部candidates 都係見番一樣嘅manager

你報咩department

有冇人Apply 順豐

知唔知acn今年tech consulting / ba 有幾多$

gt同grad program應該係兩樣嘢

有冇人收到ibm 2nd in?

出咗vetting call

可能因為COVID-19轉左形式
之前應該係written test

我好少用TG,喺到問我盡答sor

有vetting係咪即係已經係conditional offer? 即係除非vetting唔ok否則都收offer?

Ching technical or business?

佢話過到就sign contract

latter one. bg自爆唔講啦

收到星期三interview
唔知點樣準備 佢話in成2個鐘

thanks ching

其實每年MT得幾個，你差唔多等於自爆咗

咁快 唔洗做apt test嗰d咩
Ching你幾時apply的

上個星期apply
隔咗幾日hr打電話黎 個feel有少少似phone in
問有冇用過佢地服務 又問對佢地服務有咩comment
不過我搭緊地鐵 收得唔清楚

咩test都冇做 應該星期三做埋掛

應該係同時收到 唔關事

咁hea

佢話會send email黎 但到依家都未send

有冇人知Jardine Restaurant Group mt 人工幾多

有冇人報左中銀Gt mt
出左offer未

有冇人報LV retail operations traniee?

我有收到，我指你會揀technical 定 business?

有報

有下一round?

報咗

係咪要做sales

有冇人pccw media group gt有下文?

這是理所當然的

我會揀technical 你呢？

冇 但見佢哋不停登ad請gt

有無ching 都China Unicom zoom in？好驚要同大陸仔爭

係咪都係做完ap test就冇曬聲氣

已經做埋apt test?我三月中先報

佢三月尾send email黎話四月頭ap test做完就冇左消息

係咪仲未停recruitment呀

有，本身做緊lvmh group
唔知有冇加成

有無人報左GF holdings MT? 有無消息

報左 完全無

Ching本身做緊咩post?

做緊group入面既intern
本身以為可以請返我，但係同hr傾完之後佢話lvmh所有recruitment都停

冇點你，呢個武漢肺炎搞撚到佢哋嗰個planning 所有嘢都暫停晒

即係成個programme會 cancel ?

巴打，係咪BA field? 個apt test要做幾耐，仲有冇其它part

呢個唔知道，呢個programme係我知道所有請人嘅planning 暫定之後先出

係，50分鐘20題題目

22題

乜原來有apt test 唔係ac嗰日先做咩？
我phone in完都冇收到apt test

難唔難做，係咪普通apt test

唔難，唔係普通apt test, technical啲

我都係隔三個月先有apt test

介唔介意講多少少點tech法，想有啲心理準備

本身plan 入番去做
宜家fashion retail 全行gg

我3月中做apt test後冇消息

簡單易明，logic嘢，我都係冇prep就答哂，全mc嚟

幾點

你幾時收到written test email

大家覺唔覺身邊收到Big4 offer嘅人
都係咁吹奏Big 4 有幾好
幾多年人工會點點點 計埋ot有幾錢
有邊份工唔洗ot

今年big4值得吹奏
起碼應該都算穩陣嘅offer

屌前面幾題咁易等我仲慢慢做

想問下你哋係咪phone in完就叫即刻俾second round interview佢打完俾我叫等下先

但同人講第二年計埋ot錢
先有20K唔覺得嘔心咩
邊有人同人講人工會計埋ot錢

人哋計埋13個月姐
有得揀點會揀big4
不過點都好過乜offer都冇嘅

how much ah for penalty

socgen final in anyone have noti ah?

有人做左/黎緊會做NCB phone in?

Ching 咩department

我做完仲有十幾分鐘喎已經係慢慢諗

巴打咩bg 咁勁

我係得幾分鐘淨，有幾題啲題目覺得佢出得太含糊。

都係logic嘢，本身讀finance and business analytics，係要思路幾清晰嘅

Are you sure

no liver no life

照請你，但同你講三個月之後炒你未仲灰，仲要全女人堆，大家知做事會點

係第二年先20k 咩 乜唔係A1 + OT 就20 咩

我果度啲女同事幾nice,可能office 唔同鋪頭

就係做完冇左消息

大把公司冇ot錢 不過計番hr係唔高

fimmick gt 有冇update

有無人收到boc panel in?

應該出左

你收到?

我朋友收到 仲問人係咪有panel in 就已經secure 到prof opp既offer

想問下你個friend係in咩department?

Retail

想問幾時出左

你個朋友幾時panel in 㗎

你in咗未？如果已經收到offer，麻煩係到提點一句！謝謝！

offer已簽

有無人收到cmi gt ac?

佢大概3月尾/4月頭 in 既
不過retail 姐

咁快收到知唔知人工開幾多K

Panel in wo 唔係mt offer 不過boc mt唔係大約 25k?

我想知 MT要唔要再in多round我都做咗panel in 冇消息

Individual in 唔係panel in
panel in係再下round

即係MT先要再panel in ? Ching 你報咗咩

Yes MT

其實係咪有panel in 等於已經有所謂professional opportunity 既offer!?

上年係
有mt panel in姐係至少會有gt offer
再睇panel in表現睇下係mt定gt

睇返上年channel mangt 好多人有offer 其實有幾多人有retail gt offer
Btw 上年無咩人講 有commercial/ corp bank offer

巴打有冇tg

係咪呀咁快出咗，定係佢純粹問後面個題你估出咗

你係gt?
可唔可以講下2nd in點in?

gt ar
有hr 一個head 一個technical 問下有d情況你會點應對 e.g project走偏左 同埋問下d hardware cloud嘅基本野

咩ac?

@Martinon99

收到group in invitation

大約in幾耐到

你地幾號in?

45 mins

我都想知。btw，你幾時in?

24號

有無人收到cmhk second in?

有

咩dept!?

好似冇2粒鐘咁耐 不過我都係走堂做

佢無提啊 我諗應該係跟報果時preference 你呢

岩岩收到 留意2945xxxx 電話

Cmi 21號in

留tg 傾傾？

我都係做完仲未有消息
巴打幾時做？

1/4

retail is pbwm?

未有 應該都係呢個星期出
如果有人有update係到講聲 等我可以死心Thx

3月尾/4月頭應該係individual in黎架wor

巴打可唔可以講清楚少少

唔洗咁擔心啦 佢講係retail 3月尾in 詳情無多問

有人申請左poad media MT??

咁佢係3月尾panel定individual先

好亂

Individual in 後等咗幾耐有panel in 消息?

都唔知係咪真係出左

有冇人in左順豐

你in咩dept?

講左咁耐完來係講緊individual in

你地in 咩dept

有無人收到hang lung AC?

請問ching幾時in？有冇收到email confirmation？

Boc panel in 除左retail之外仲有無出其他
點個人數

你識人retail出左?

樓上嘅人講

收到啊

有呀，你都係聽日in？

咁你上年有無accept retail banking offer?

係咪18k? 洗唔洗落branch ?

可以留個tg傾下？

我今日呀 唔算好難 good luck

3月尾4月頭嗰輪唔係panel in啦

你係咪都淨係收到一個timeslot? 我係22/4 想睇下佢有無其他timeslot

Ching姐係已經first in左？

First in 即係group in

呢度傾啦

今年咩價位

when did u do individual interview?

Innovation center即係 panel in ?

innovation center is one of the departments

你哋約左咩時間同有冇收到confirmation email?
佢琴日打完俾我到今日都未收到email

我成組都係大陸人

gcb出未

琴晚先收到 但佢唔會講in邊個dept line manager

幾時收到email

有冇人收到nmg email

好似係

應該派哂phone in 無就應該收皮

咩dept ?

Yesterday, ching未收到嘅話等多陣,仲有機會嘅

可能我個apt test 做得太差

好似offer已出

巴打邊一日做individual interview?

我都係technical 吖

2.5hr written test....

你有offer?

有無人報左Ocean Network Express 既 Graduate Trainee Program

有消息？

咩係fo bo

L’Oréal 有無人有消息？
有人話cut tr,cut到無曬聲氣

好緊張

我都係都有一個香港女仔既
不過佢地無我想像中chur

BOC gt offer 派咗未

你報咩dept

有沒人知上商邊d department in左? branch 出左interview 未

Ccb any news?

上面有人講出咗offer

Personal banking

淨係報咗gt

Gt 你呢？personal banking 都分咗幾個division 應該未必落retail

點睇返自己係咪只揀左 gt?

冇得睇返啦 印象中記得咋 過咗咁耐

佢比我in 既dept 係我gt 所揀既first choice 而係mt 我完全無揀過個個dept

咁其實我只係in緊 gt?

they specified the position in interview email, or u can go back to the portal to check?

我都唔明 但佢話如果過到individual in 都可以去panel in

Email 只係想提及邊個dept 話係MT& professional opportunity recruitment

你有得睇返你當時報咗咩department ?

去翻portal request翻份copy of application就睇到自己報乜

Ching想問panel in係就咁傾偈？係唔係要做presentation?

有冇人做咗ncb interview？個presentation 係點？

你幾時 in ?.?

有無人in完cmhk

留個tg 傾

Hkt gt有冇人in?

Commercial group

你哋in jor?

Group in?

唔chur呀，中間好多dead air，我嗰group計埋我有四個人，然後另外三個都大陸人⋯

算啦 都唔會做 reject 個面試算

上網睇話係

有冇人報左lidl之前報完 有個jobsdb shortlist email就冇消息

唔係五月頭咩

報咗 但未有回音

順豐gt好似只請男既 因為gt係負責搬運 唔明點解搬運都要interview

咁快
你咪準備得一日？

你in左咩dept 我corp stream 個邊

😨邊度知出哂

佢係咪都係問返你關於dept既問題？佢好似話個interview 9個字就完

你咩dept

佢電話無同我講

我無填佢份google form 佢仲打比我問我聽日個面試時間係咪ok 好似好擔心我唔去group in 驚唔夠人咁

你in exactly邊兩個dept
你覺得同你major定PQ有關D？
我社科去左technical

我嗰到都係 以為啲大陸仔會爭到疊聲 但又幾禮讓有無話下輪幾時放

你係in個陣先知自己 in 緊technical dept 既manager? 做咩唔早d問hr

下 會講架咩
呢D唔係應該講埋咩 點會自己問咁搞笑

你意思hr係 interview email 有寫你會去technical stream interview?

冇寫啊 我係interview先知
以為你話約期個陣hr會講埋

咁你去到 先知 in緊techncial 佢問你關於techncial 問題咪仆街

我就係想講呢樣
但我捻大家未in都嘅唔知自己咩stream
我最捻唔明係文科都揀我in technology
雖然我排technology 做2nd
但我1st choice 係corp service

所以真係要問問 一陣in個陣問點解對technical 有興趣 都唔知點反應好

巴打交咗form未？hr有冇confirm 你收到？

介唔介意tg傾？雖然平日唔係成日用，不過好過喺到洗版

有無人apply咗pccw media GT?

有update

no update

有冇人有update?

New media group any update

pre-test加約group interview

有無人過咗JRG corporate mt second round interview 之後有update

Second round 即係director in?

deadlined

yess

就係上嚟問下有無update

無知一問 份test係咪要整埋圖

有冇人報緊summer intern

有冇收到interview/offer既爸打講下自己咩bg

利申8大bba搵左兩個月工得一個interview

咩role?

咁做乜改個咁fancy嘅名。。。gt

Marketing , branding . 咪又係做雞

有offer, 非三大bba

介唔介意講下咩offer？

有無人報左浦發gt同復星恒利mt?

你收到follow up?

浦發gt 好似請得好少

有冇人報醫管局finance gt?

Same ask， 但係唔知佢地係咪淨係請master.......

兩個都報左，無消息

收唔到呀，想知係咪唔請香港人

係咪收到mt panel 姐係secure GT offer

報咗冇update

9成吾請

有冇人知fdm apt test 係做咩？有22題 佢話有d問題可能要用video/audio 答

Boc financial management 出左？

boc gcb有無人收到panel

咩stream ?

Software developer

上面唔係話出左 ？

人工高...
利申收唔到call

有冇人知tdc有冇update

想問幾時individual in架？

+1同問
懷疑自己已經out左

依家仲未收到一定out左啦

全部dept出左？

咁同時兩個都報左 算唔算係有mt panel = 已經有GT ?

應該冇得咁玩

佢都係咁同我講

好似真係咁玩 hr講話fail panel就出gt

Ching 識唔識收到ops 同financial mangt既 panel

GT係咪就係個個professional opportunity？

我2個都有報 MT 3個choice 都係front office / GT 3個choice 都係back office 結果佢分左 gt first preference 比我 咁我係咪即係報緊gt?

聽日個one on one interview 知唔知有應該係hr 定 team lead

我見佢話5月簽約 唔知幾時會派offer

Ching ops 幾時in ac後既individual in?
4月頭？

咁嘅環境
佢唔cut GT先諗啦

點解個個都講boc乜boc咁多hc架咩

純粹呢排BOC process緊啫

OOCL同LF Logistics video in完有冇人有消息?

Full time定part time intern？

有分別？

我見佢啲post全部minimum要有經驗 冇entry level

我報Business佢話cut咗programme我想知其實係我收咗皮定佢真係cut咗programme

ching報左咩position？

咁應該好難 見步行步先

all freeze la

我都係 之前email我話要phone in 但一直冇消息

ching去見咩職位?

fdm完training後個exam passing rate如何
個program package望落唔差 但係好insecure
首先internal exam唔一定pass 然後placement又要過幾round interview 咁同fg直接報咪經歷同一個process
加上完左placement又唔保你有perm offer
其實好大賭注

我自己無tech底，可以上堂學下嘢好似幾有得著

我都係普通bba仔一個冇tech底 所以驚pass唔到個exam 個hr比我本booklet話fail 2次就踢走你兼要賠training fee

想知cmhk 2nd in 會唔會英文普通話都有
定都係廣東話為主

佢又無同我講到咁深入應該唔至於會fail？不過個課程都幾多嘢唔識...

想問下有冇報佐BOC HR MT收到panel in?

星期五收到email FDM ba program cancel晒

其實cmi offer嘅係mt定gt

有冇ching收到BOC HR department MT panel in？💀💀

Phone in 完等ac 等等下話取消咗

一樣

phone screen phone in online accessment 咗一個星期都無消息

無生產力既GT/MT
緊係即cut
邊有時間教你做野

2邊都有報到
First Choice都係Global Corp
但未收到panel in

唔怪之得見佢Linkedin無左ba個job ad
上星期報完心諗無消息既 點知轉個頭ad都搵唔返

online assessment係咩黎，係咪22題嘅mc?

係呀

我係phone screen 之後phone in之後online accessment
phone in 係咪20分鐘左右問下啲基本嘢
定係我搞錯咗

有無ching 今日或者聽日 cmi group in?

有冇人HKJC final in咗？

咁係啦
我phone in 咗先access

hktdc any updates

Aia尋日send cv今日就叫我聽日in
想知有冇伏同埋係點
本身讀工程但搵唔到想搵 mt試吓

原來依加工程都難揾咗咁多 有fd contractor求其揾 in咗in就有offer 都22k 不過星期六返半晝

有冇人收到上商GT risk man 電話？

今日聽日panel in

有冇人知上商hr in大約會問啲咩問題

hr 話首先係hr man in, 之後先到line manger in wo

btw我係in branches

上商corp bank有無出過

上星期呀，知唔知會問啲咩

聽講lvmh mt 唔會cut
下半年先請

我問唔到問題。。。 收唔到panel in

佢話要reserve成個下午有冇人知係要做咩咁耐

13/5, you?
你上午幾點開始

嘩頂一定好眼瞓
咁應該要做好多野，佢搞好幾粒鐘

即係成個programme postpone ?